一人一句KO 問”你做咩戴口罩既?”既同事

我先：關你罩事

中意帶咪帶囉屌你老母

洗撚你批准

答肺癆 然後挨近啲加兩聲咳

借po

發動世界級遊行！Who stand with us世界巡遊！

答：「咪就係因為你條仆街口臭囉！你又唔撚戴口罩遮撚住喇、咪我自己戴囉仆街問問問」

陣間suck leave

sick leave

手足口病

天氣凍要保暖

因為個香港病左

呢排空氣差

suck leave

因為病既人唔戴

你呀媽個波罩你

和你suck leave